[安承傳盛] 四月十二日沙田十一場賽日討論區V

第二組

癡撚線 臨尾落飛落到

1001

必蛇贏好多

7俊dllm 啦

叻叻精彩落到3倍

屌

告唔甩點賭落去呀 屌你老母

應該告唔甩
隻馬都冇明顯受阻

雷狗有打鞭趕返隻12出去應該告唔入

莫雷閪隻連連行運要修正，頭3都未必有架喎屌

咁都告得甩唔撚賭馬算

拉狗停賽啦屌 成撚日咁跑

12 10 5 ok?

潘變第3得唔得

小組嚴厲提醒莫雷拉下次倍小心 完

世正蛇求link

潘頓都有打返佢出去

呢到係香港

馬會抽水制關賠幾多咩事 邊隻贏佢都贏咁多

紅衣第一ok？

雷神隻馬內閃到咁

換人冇撚用啦，屌呢啲馬
44倍落到12倍已經喊三聲
而家仲要贏唔到走光下場比人撬
屌哂鳩氣

告唔甩唔該你停返隻狗賽 屌你老母臭閪

Ok

好彩中番場，輸少d

又係梁家俊搞串個party

咁都唔甩，不如直接認雷閪做契仔算啦

唔撚識跑 味撚跑啦

日本既話告甩左

真 外國一定告甩咗
香港多一事不如小一事 下次想贏咪做比你

隻馬贏得喇

抗你老母閪咩 拿拿聲派彩啦

無事， 我話既

潘狗果隻自己都有撞番出去，打和

屌… 6.0 都要等咁耐

由400米開始內閃 仲要一直唔修正 痴撚線
咁都得仲點賭落去

留意到開始失控

山翠線收嗲啦

梁家俊食撚屎歡迎跟機

Link ?

gun

邊個先係契仔

雷西有邊次係會比人告甩架
哂鳩氣啦

告唔入啦 兩條仆街

5蚊四重呀 屌

松山弘平！

度馬黎做乜
呢排睇飛數賭就得
有無睇得咁撚準呀，44倍落到10幾倍

告咩春呀，派彩喇

跟

告乜野閪毛快快手手跑下場啦屌谷鳩氣

警告下咪算 大家搵食姐

潘狗最尾d飛太多，抗議無效

傾撚掂數未啊

告到派？

陽明果次又係

告到會係咩賽果

我排位日已經睇中
你唔信問烽煙蛇

呢場柒俊先係箭靶

修正左都有得講，一路內閃打左手鞭？
有冇咁離譜呀唔甩

我都想抗議7俊

有打右手鞭

奠雷拉= 卡斯米路

睇書巴轉運

張基爆幕後料

搞咁耐通常都抗議有效

上口孖寶有2下飛，但今口孖寶臨尾再打多2下飛

張基係18台失控

呢個真

第六場迫近未啊快啦

唔修正 成條跑線由外到內
離撚哂普

似打得甩

想知

講咩

正常都告唔到

日本既話 兩條友一早牌都釘埋啦

又浪費15 分鐘

海島點都無三甲

潘狗 =拉莫斯

派未

武豐慘

最慘係你走晒光 下次又要熱食

柒俊

陽明係26倍落到去5倍就嚟超過大熱門最過分係本身隻馬完全睇唔到有先兆贏

告唔甩都要罰尻雷閪停賽啦！dklm

真，又要遲收

我都係咁話 香港為賺9你

雷狗真係好撚礙事
打後你咪贏撚哂佢囉
呢場收皮唔撚得既?

冇睇開緊馬
但細細個聽電視機聲
覺得張基依家講馬好鳩
成日比其他評述員cut佢技

真係松山弘平
國寶正廢物

佢話抗議關莫雷拉事佢會有排講講到指手劃腳（佢買5WIN

龍鳳情祥

佢左手鞭太重

福蛇我了

屌佢個閪真係谷鳩氣

12會DQ？

跟
屌佢老尾騎馬騎到內欄又塞外疊又塞

松山 弘平 贏G1
2戰不敗馬贏
武豐捱到最後100頂唔住

我跟咗睇書蛇你買
買咗wp過關 來回差勁多

同系另外個隻去撚左邊

國寶條廢物推落去冇力既

櫻花賞好好睇

都算跑啱哂
係燒乾左

點會睇唔到
賢仔第一隻話博呢隻
之後泥地血統好初跑泥

邊個跑第5 btw

方狗講乜撚保留彩票 而家有乜撚彩票

7俊行唔行到出馬場

無事啦， 使唔使咁耐 ？

輸咗檔位

3

頂唔到啫

琴晚幫人打飛機 手軟

全部回水算啦屌搞咁撚耐

點解下一場d馬唔撚行住先

搞咁耐

隻馬唔規矩又唔修正

雷解釋緊

告完未

最慘唔撚係一次丫嘛
次撚次都係咁，啲冷w明明捉到架喇又衰佢戇鳩鳩

DQ 12 啦
變5-10-6
大家開心

咁你仲要進步下先

打交快過口水交

打斜都贏

岩

一起步果陣呀～見到蓮華生輝應聲彈出呀

行緊圈

邊隻陽明

真

DQ12啦屌

10-5-6我先開心

告甩

第3戰贏櫻花賞
重地之王

一係就修正，一係就唔好打咁重鞭
邊有可能係咁閃，係咁打唔修正

神威啟示出G1女

moon moon

岩 真係開心好多呢個賽果

重溫梁家俊屌你老母跑法
嬴梗既馬走去塞

唔好撚回啊我起碼有個披贏50蚊

還我利敬國

潘狗比人壓一壓，第一

12做左膽

隻9最後幾多倍

下次熱食就閪俾你睇
大家賭咗咁耐應該知

啱

同意

換潘 輸

真係失敗投資

豐哥順其自然到

阻一隻姐

梗係有修正啦，馬頭都側曬去出面

上校上場係勁

之後冷極有個譜唔啱我買架喇

研訊完未

幾個大仆街開緊拖？
十三有無打鳩神仙
潘狗定雷西贏

洗唔洗傾咁耐

咁今場呢

賽果不變，人都唔使罰， 我話既。

其實請保留彩票呢句係依家仲用唔用得著

原來大熱次熱Q
仆街

針緊點樣還返場頭馬俾13少

一齊數緊錢

冇錯 海島材子 紅衣震撼都係會咁

雷同潘打交齊齊釘牌未

我買左雷神騎師王😘 快d開下場啦

有無水
想追返數

屌你雷狗打橫行 不如揸架車落去算喇

係間房打完未呀 快啦

拿蛇入房叫佢地打啦

連帶關係，起碼阻埋6啦
橫掃千軍咁掃入去

必蛇幫手PIN返個馬PO精選得唔得

最多咪罰錢 唔夠騎師呀

莊啋過氣啦，this is韋達

平時有唔見研訊咁耐
班董屎一半買5一半買12
講唔掂數

無利國偉完全唔識賭

同路

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$40，P-$63
= -$103
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$35.5，P +$94.5
= +$130

最尾啲飛咁勁，應該打得甩,唔係點數錢

仲有班買10既

全日重心都贏變輸仲可以有咩水

第一組垃圾到

海島下場冇賠率，賭唔撚落

都用都著既， 唔準用現金買 ？

打雷狗落第四就啱

告甩我幫福逸蛇含

諗緊d ng dq

買10果班等緊條正q

有線18馬膽 上校

屌
告上高等法院?

呢場明做5-10Q, 有兩條傻佬走去篤爆, 估下下幾場有咩事發生

準備睇上校撚狗

唔會告到嫁啦 年中唔小呢D事發生

想G

OVERRULE

賽果不變

12 贏

搞咁撚耐都係不變

不變

雷狗

我拉點阻人都唔會有事

無效

咁都冇事

屌哂時間

屌你老母今日唔撚賭了 ON99

牙拉又嬴

宜家仲有王法既

無事

臨尾50蚊打到落30蚊

話咗無效

拖撚左25分鐘

咪又係不變

笨料已經好識做 特登拉輸 雷神又做正義撚

嚇撚死

冇咁好分 搞到要有唔係 唔要又唔係
個人一亂就鳩買 最後唔中就失控

阿蔡又贏

告唔甩

方狗：下！抗議無效呀

不死人

豐哥隻獨沽一味靠放

笨輝

咁都不變
唔撚賭了
痴9線

應該要無效啦屌

咁都賽果不變，弱撚智到

今場潘狗實拎隻上校封死莫狗欖炒

柒俊仆街死

張基都失咗控

隻惜多福連踱步都係骨髓操

搞咁耐都係冇事發生

阻撚住人地搵食,下幾場夾到夾死佢同神仙啲馬

cls咁樣變平手

估唔到潘狗唔夠雷狗打
明明磅數有著數

唔撚柒賭 今次真係好撚躁

gel告甩gel撚到

話撚左架啦
雷西打斜跑都唔會有事

馬會： 5 號太多飛，唔可以俾你嬴

應該成場無效啦屌

哂時間 屌你老母

必蛇兄弟

上校1.5倍

我而家咁樣比佢搞一搞都亂哂

馬壇不死人

打斜跑都無事

咁都唔甩

梁家俊食第二舊屎跟機

慣犯

其實開邊隻馬會都係贏一樣...

嗱你講好啦 唔好郁手啊

章名企咗係度話要睇判詞

爽 買多場雷神先 反正雷神點做都冇事

咁都唔撚事後罰停賽
下星期三都唔撚柒賭 屌你老母閪

章名 : 想JR 佢地

無人會唔會唔罰人呢

一亂就跟精選啦

係香港打橫行都得
唔怪得做到神啦

渣架.. 澳洲佬唔夠打..

磅數優勢一拳轟死佢啦

呢場好似好多馬都冇精神咁嘅

馬會: 唔夠騎師，牙拉 比錢換停賽 ok

呢個真喎，橫撚掂都係今場撞撚到班仆街墮馬啦

抄低哂話唔賭果班個名

陣間又罰錢了事

福逸失控

呢場博潘狗拉馬，爆冷

賭埋今日罷賭兩日，屌佢老母
梁家俊食屎啊

cls馬王飛點賭

1.5 win 1.0 p 點賭？

雷神=馬場黑警

今場點部署，冇隻揀到上手

原來馬場都係咁黑暗
競賽小組正蓄牲黎

呢場比番13 頭馬，又係雷神w.. 派錢了

潘狗拉馬咪又係冇事 打和

梁家俊明做5WIN, 點知有條傻閪上咗去

你係真抄低先好

最好其他人落馬跑 雷神自己上馬跑

WIN飛 三重四重 咁樣冇鳩哂
淨係收得返個P同PQ
點唔失控

呢場係咪做返比十三

睇下條線？

成班賭仔賭到慒撚左？
睇左直鏡未？ 潘痴果隻一樣有頂番出黎，咁又點計？

話時話好似冇乜人提過賀蛇

第五場未 update ?

可能雷神不停重覆咁話潘都有捱佢

新黎果個法國佬冇料到咁

今日講「梁蛇」都夠哂皮

我買咗5，6Q 書巴

一齊DQ攬炒

監場倒屎買左咪告唔郁囉

人地係光明正大可以買，冇觸犯條例架

唔走入嚟點提

我賭左win同孖

已經看透左

停賽啦

By rules係告唔甩,你都無停手

不過咁樣篤爆人地贏嗰兩個有排還

上校係咪贏硬

係

狗會高層不嬲都係雷西隻狗
比佢食回頭草個下已經知啦

雷成日篤爆架啦

多多利高屌佢老母

應該兩隻DQ晒擇日重賽，畀返個6P我

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙) 輸
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$50，P-$93
= -$143
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸) P$13.5
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$25.5，P +$105
= +$130.5

上校中左都追唔到幾多

最關鍵個下雷都打右手鞭修正

一組點追呀

潘狗呢場係咪燥底要do something了？

2?

英之友

2組大船

上校1.5贏

靠你啦

想買黃俊是咪on9

利害了見真章

1.5 睇跑馬算

齊勝利

退出嗰隻有冇加返40蚊 ？

Lm

超勁勇士

只要佢無阻到人停手,佢點騎都唔會告甩,

點樣騎只係影響佢會唔會犯不小心策騎

係12檔難搞

學日本g1都無撚左

let go

部能 合埋眼賭佢冷唔洗理咁多 弱組

打右手鞭就當冇事 班董屎食屎大

競賽小組提醒有責任保持跑線

上校贏9硬？

乜撚野黎

歡樂好友

嚴厲譴責完就冇事

基哥

陽明冠爵

最緊要係氣勢

成撚日咁

一句到尾
唔撚罰返佢停賽既話 真係祝佢早日全家生癌

8

眾hehe

2 5 8
逃生門

今日信白頭佬
龍鳳情祥

想買 春風得意，但係shit 恩

Bill gor點睇上校 快

8又落飛🤷🏻‍♂️

jazz=勇士

雙天至專

是

連巴

1拖2，6

lm

四班1.5

潘贏返場

我都係龍鳳情祥
賀腎1w1第4

潘頓拉馬

8定9

爵士喎

歡樂好友，去啦！

2p

1-6

未出閘就拉定

等睇爆大冷

八進？

黎la 田雞 準備大外一氣

贏番50蚊先

贏

2 5 8

我田

潘狗

屌隻5 第4

田雞J死人

開閘已經收皮

上校

嘩啡格p屌你老母

眾歡笑=馬王

真係英之友

超勁勇士goal

何良包尾

鄭俊偉:其實隻馬麻麻地

燒撚咗黃紙 田！

屌你老母惜多福邊條閪人騎到內閃阻我隻歡樂好友

英之友gel

雪茄打疊

屌你老母咩超勁勇士

薛恩我屌爆你老母臭閪

二組

話撚左 唔洗理佢咩檔

艾力又大大力中

馬PO精選好撚癲

雪茄弱智話隻馬係得咁多
打叠贏

3 英之友 + 6 超勁勇士

潘頓係咪又變返潘狗

潘頓嬲了

2組得我唔中

隻6唔好再遲d 買撚左1，6連贏

真係多老4, 啡格又比人頂

英之友收錢

蔡頭認真啲騎贏撚埋啦

都話潘狗食屎

是日笑話 上校

上校 笑撚死

屌你老母潘狗連p都冇

米高救命水泡

去去下停左

45個幾

潘狗臨尾衝線個步收早左
無埋個p

買左喇 有無拖6啊

第一組全熱都無

中膽唔中腳屌

真 都係爆一段

二組封盤

1.5處女馬

跟咗

B組屌打A組

gel

雙天至尊

跟飛跟撚著春風得意 驗腦錢都輸埋

笑左

屌你蔡頭拉馬

雪茄真係冇大志
隻野贏得一場就話差唔多
而家打疊添

1 6 qqp 6p cashed

都唔知係咪出口術

一組好撚癲

屌你老母SHIT恩

星期日 連贏位置Ｑ 6 場 4 春風得意 拖 3 英之友 +
10 齊勝利 $500

屌，無要癌先有P

啱架喇do sth

突登啦

邊組大勝話

P都冇 過份到

笑你老味咩,比人過咗頭啦

1200 真係放頭好

屌 我大注左1 3 5 差啲就仆街

潘狗啲飛
應該排隊上ifc

3402 12-04-2020
15:10 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 1 眾歡笑 + 2 歡樂好友 +
3 英之友 + 10 齊勝利 $10

信了

第4

上校都燈得

Cls

唔係呢個馬房呢場點會有7倍

我睇史卓豐睇到下巴跌落地

兩場隻膽跑第4
痴L線

唉菜頭9.4 p

意興闌珊澳洲話點講

迷潘大敗日

上校跟人跑唔得啦
一支箭自己放架嘛

真，隻閪手拉撚到

So sad

會然
我愛金世正
強組之下第四都冇 檢討未

蔡頭好波 擊殺埋死潘狗個p

今場買潘頓應該要驗腦
包括我

馬王飛

真遮遮掩掩

輕輕

Yi hing lang sang la diu

三重彩九萬幾

潘狗見贏唔到連P都唔要

買上校嗰啲 中風

超勁勇士雖然跑第三， 但係應該判罰未盡全力，大家睇下佢成條直路點跑。

我頓塊面黑撚到

有冇手足迷潘迷到就黎跳

全程無意識攝位，直路拉住，
仆你個街

潘狗無癮

慘撚過死啦大佬
臨尾個p都唔搏比你

英之友！！

上面果組，燈到

下場接雷西手炒人幾個馬位返黎啦

p落到啡格，個w冇郁過痴撚線

毒男見到潘輸熱門 好chill

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙) 輸
R6 上校 (華可可) 輸
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$60，P-$133
= -$183
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸) P$13.5
R6 英之友 (比卡超）P$69
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$15.5，P +$282
= +$297.5

btw 英之友無la la又有番唔斷 估唔到

賭條撚咩訓覺好過

含撚潘

1.5w 無p

訓咗冇睇
今日潘狗贏幾多場

英之X都好難買

2組又然

a組靠你

隻勇士見潘狗操開所以有拖
但用左潘狗做膽

第二組癡撚線

爽
眾歡笑仲要有份春風得意收收皮先

蔡頭呢場仆街
跟人屎忽最後100先望空有咁勁衝

你覺得佢係收早左定唔想要個p

1倍位置都要輸
CLS

Fuck

場場薛恩落大飛 場場都無料黎
屌你老母

喂講吓隻眾歡笑吖⋯

上校冇p先神奇 英之友跑p 我以為佢會win埋

其實跟落飛黨就贏哂錢

屌我地組場場都話追 之後又俾人拉開

2組尾門喪bill,笑撚左

二組贏左個放題番來

一組啲人係咪食撚咗屎

要罰啦

二組咁撚勁，仲唔係金碧科

史卓豐發咩神經搏內欄

夾好爆4重彩

金世正去返第一組啦屌

你又話佢分盡，唉贏到甩哂

一檔唔走內欄走邊呀拿基

真呀 唔w都p啦

喊出黎

無野做玩下馬 見到個post推薦英之友 買左50位置 第一次贏 勁

A組=粥

成個二組暫時得你輸 點睇

眾歡笑講明好馬啦

二組上神枱

本身想買big4
宜家都唔知買唔買好

睇黎要做二組燈閪

下場果然友又落大飛

第一組出黎認錯 跪地求饒未

容狗呢排係咁
d放頭馬比左春藥佢地食，突然返黎
遨遊兩隻
頭先再享其成個場只係太多放頭馬
頭兩段放到咁撚快都咁遲斷

直路呀

見慣

二組加埋個40蚊就黎歸本

幾有heart既馬
點都衝返段

BTW 馬PO精選13.5P係已經唔使輸

第二組越拋越遠

下星期日自動停賽

要搵個代表出來認錯

我擺明二組人啦...

R8屌打你

全日最冷PQ

邊個Po

話撚左飛得上校架啦

英之友都有, 永同歡欣穩了

派？

松山

馬仔細細，初出已經有野睇
係雪茄自己話唔叻

個個post都有啦精選
岩岩開跑我都貼3

真係賭閪咩打個丁訓教算

派我幾十蚊得唔得

再追

大蛇們

話叻既無70幾蚊了

無人買p掛

今場200w 收到Wind 容狗位置過落黎

下場買咩

今晚唔開工了

眾歡笑 升班 輕磅可再追

佢其實講緊自己唔叻

早飛

又黎

反潘大勝日

射上去個天度肯定好靚
一定係喜悅天空

叫莫雷閪條臭系出黎道歉啦屌

大家覺得蔡明紹使唔使罰 或者 問話/警告 ？

有無手尾跟

揚左兩下隻馬自己飛上黎

留意你追咗好多場佢win

又200w

11W Michael 加油

每次睇呢到啲留言都好撚好笑

騰龍超影陣間打到變大熱

三T首兩關又$0

我驚過你
要搏雪茄孖寶

好友利上場利神當直路賽咁跑

3t $$0

話叻都有啦7倍，上校癲狗飛，冇人搏雪茄打疊

勝完可以再勝

釘牌

屌你老母田雞今日有晒手影
一陣隻超班福星冇真係跳樓都唔撚掂

金碧科

太遲移出去望空

軍炮放唔放架

鄭米高孖寶啦

臨尾衝終點見上鏡先咋低大力少少咋

希望佢護到級

起碼正氣d,係手馬廢

陳sir

一組仲撚好笑

要

不了

我開始失控

搶口到

我田直路幾有心機 知佢嫩啲 比佢擺正先衝

中硬

呢張圖好熟口面

洗唔洗賠番條命比你呀！

一定係收order隨便跑，點知隻馬咁勁

Phone in蛇

收到

係蓄意唔望空嘅

買翡翠雞既摘定名先啦 送錢比大家洗

發現呢到都有好多黐線佬

燈過呀佳

係，全部short short 地

慈善賭王

雷西要還返場比十三

未綠過字

：告乜撚呀，呢場跑返比你囉屌

死撚左去啦莫雷閪

有7倍好撚爽

果然友

到我地組王牌場次

馬po精選

尋晚廢熙大熱門

大公司，入到一定變

喜悅天空

有狗會大董 唔驚

有無人練馬師入面最憎容廐

話左今日追到斷氣

騰龍超影

OT做撚到仆街=有得精彩

似係收order唔好入圍，隨便跑唔會係咁嘅。

薛恩贏馬組合

軍炮

腎仔感情注

容狗谷左馬wo
隻隻都放得番，勁快

賀銘年無場近過 點搞呀
今場有啲想買佢

腎仔

feel到第4

最合拍

見到有臭熙個腦自動飛左隻馬

大俠士同最合拍點搞

呀國寶藏

Phone in 蛇留力女皇盃

隨我來

細潘依2個賽馬日好似幾好

夢幻戰士

4+8派錢

場場買完其他心水都要加多條容狗w

同史卓豐罰九日嗰日差不多

好友利

睇下佢呢場先
實力馬

好租橙都係咁諗

On9入到去一片愁雲慘霧
成堆喪屍咁
剩係識跟住人
隨我來

睇埋呢場有定斷

果然友OT

波健士啦

照計好易姐 跟前直路拉出去衝

同路呀屌

又7俊

騰龍超影要睇睇

易到,我都識跑

福逸蛇消失左

如果p都無 含撚啦

慘了

嬲左

@win神ho

佢中第一口孖t 仲要$100注

佢條四重比狗會黑
$5注冇咗皮幾

度緊馬
第7場又逼近

一世英明

又話唔賭

3 8 9

6 p?

賭仔都信

利物浦

屌定先
陳嘉熙屌你老母!

喜悅天空

唔係喎
個個都前途無限
將來實係

高耀俊星

好友利d飛

閃耀鑽皇生命注

個日信左win神d反手料
豬到仆街

4567

支持 結束生命

Gun

佢過關飛勁中

200w 注

15:35 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 7 場 5 閃耀鑽皇 + 8 金碧科 +
9 有得精彩 + 10 英明勇將 +
11 隨我來 $10

買柒俊個啲自己睇返紅衣

+150

9place

賀銘年貝蛇咁喎
重買？

原來而家馬場有counter所以仲係有彩票

拜托容狗呢場200w 追到氣咳

陳嘉熙食撚屎

有冇人要莫蕾拉

g持

陳蛇都落飛

落到大熱Q

繼續做愛q

我年！

BIG4 goallll

賀銘年好野呀呀呀呀呀呀呀呀

騎足1400米

梁家俊你幾撚時死呀

二哥

又中第4屌

我年
柒住咁贏

年 賀銘年

雷神P 4.4倍

新黎都識得恰shit恩

二組又中

二組勁到

潘狗又7

賀蛇

屌你老母垃圾馬

4拖8 13
屌你老母陳嘉熙呢個位咩玩法
You idiot

洩二哥

2組又贏

賀蛇騎到弄弄盡盡

陳嘉熙又做乜撚野。。。

我了

屌咩

Shit恩萬年老二

賀銘年都騎得下既

雷神又多幾分 開心 騎師王 騎師王！

賀銘年goal!!!!!

好撚易⋯

何妖騎到咁

真係馬有...騎到幾柒下....

Shit恩我屌你老母呀
唔買先嚟入q

係 好樣衰 騎差d冇

屌
好分過隻13 win

又中咗陳蛇計

上場柒國超快步速走到去個度

二組 金碧科

二組中第二 騎練多第二 二二二二

嚇死我賀銘年

轉緊彎都已經狂推

中啦

隻馬勁到，只要坐穩，呀豬呀狗都贏

薛恩我真係屌爆你老母臭閪
買你輸撚左2,3雞
唔買你隊撚爆我條正Q又唔撚見2,3雞
屌你老母臭閪

中 2 3 4 名

英明勇將頂住閃耀鑽皇想點

年又過年 共慶歡樂年年

一組班垃圾

薛二

都預左雷實去馬

利敬國打疊咪變日日精彩囉 拉馬劇本

4.4倍P

屌 咁都頂唔到q

陳蛇一檔唔夠十四檔搶

薛二又第二

幾驚塞死

賀蛇好撚勁....
一組好撚癲....

我了
興旺陳反底

其實好撚易騎
但都柒下柒下
算 贏咗就由佢

9 13 qqp 13p 又cashed

4.4 倍 爽死了
今日追返幾個賽馬日輸果d

準備失控

天外天閃電精靈健康在望永同歡欣唔使買

下次我等二組好了

隻馬唔撚使再追
垃圾黎
六狗又買水貨

何澤堯屌你老味

係 不過佢一望 都騎爆既

騎到片片下

我了 我針到傻

好野

225蚊q

邊個落飛隻3?

年 賀銘年 賀銘歡樂年年

賽前係驚個人
真係好撚易騎

冇人屌梁家俊

軍炮有個1檔都唔放賭閪咩

又可以潘狗潘狗咁叫

喂唔好咁先

9搭13點解可以咁撚低水

一組恥笑區

陳蛇idiot到

潘狗最後200 推都唔推
死返澳假啦

騎果個傻閪黎

跟住win神

驗腦驗到吐血

6狗今季成撚日冷p先去
熱真係算9數

一組睇黎要靠我尾場反cup 成班傻鳩迷潘

腎仔又可以繼續屌鬼

屌蝕恩使唔使咁妹

買陳蛇果d驗腦?

鄭 真係on9
用二哥

上次係一組贏

跑6,13 收16萬阿屌你老母
蔡明紹玩乜撚野咁後上

羅富全啲部署太戇鳩
千二都未舞得掂就增程

一組有冇人出黎問責

嘩 今次真係想貼飛

年 賀銘年 共創歡樂年年

要左佢無要閪拉
真係要驗下腦先

佢FIT撚到

潘狗比雷狗場內閃搞完 無哂貨

轉彎都過唔到雷西就玩完啦

寶高蛇準備拯救組

有實力得幾隻飛潘狗飛idiot

閪拉有4.4P

唔想理佢

隻馬有直路頭一早過左雷hi啦

想睇

今晚真係唔想番

賢仔係咁提隨我老 唔記得拖

薜二真心好廢 老老豆豆 根本上鬥後勁次次輸

拿蛇tg

1200又撻唔切

潘狗比雷神撞完個腦變左閪頓

又準備一日王者

i am ready!

貼未 想睇

連中3場呀！！！！

所以味又第2囉

一組真係好肉酸
成堆馬求穩陣得1個p

四連環 7 場 8 金碧科 + 13 好友利
拖 3 夢幻戰士 + 4 軍炮 +
5 閃耀鑽皇 + 6 騰龍超影 +
7 翡翠鳳凰 + 9 有得精彩 +
10 英明勇將 + 11 隨我來 $

咩事咁好分

想睇飛

潘頓真係最賤種騎師

勁到

賭波馬蛇

屈到

第8場有冇心水

好友利都搵到位個7磅仔

100蚊注

賭波馬贏到上樓

跟馬PO精選咪得
淨係買P都中到傻

啱音喎衰鬼

陳蛇肯交返個牌出黎未

真係on9由人埋，頂都唔頂冇腦學咩人騎馬，番歸騎單車算啦

一出閘醒神到呢

不過隻馬唔方叻得去邊
已經利放

7000蚊

細潘比多d力我唔得2場都你都第4

七皮野

1組要問話

唔錯添呀

潘狗騎豬王仲有冇得叫下

唔好睇錯組

最憎葉狗

馬PO大勝日

我揸左陳蛇膽 屌

$8注

一組果然同我賽前預計一樣

二組CONFIRM全日正數

睇薛恩真係好好笑

吐血死
隻馬廢撚到

有諗過 但牌仔一檔都知西硬

陳蛇都買

日文，奧書，華可，poli
全部要問話

On9

今日咁多人贏錢...

有勢有態但就係第二

派錢咁派

蝦蛇可唔可以派我

信j2就死得係咁話減分等落班

今日好似幾易玩

屌 第一場跑左第三之後影都無

下場識買了 all in安承

又得我輸

輸到仆街

唉 都係你啱 揸雙膽無撚咗隻4 吐血死

不名人要收返個牌

點先有錢贏

跟飛只跟2組

-500

除咗我

你一百倍W

Feel到一組得我同星宮正氣
收到風好多一組成員都反手

第二組今日正日已經整數梗

pxxxxxxxxxxd 取消牌照

好似馬房咁唔達標

利申炒左兩個賽日

見到拿蛇狂大叫都知啦

得佢中win...

海外馬贏到開巷 今日豬到仆街

推哂落海島，比雷閪壓到p都冇

係
其實有得臨場改我轉左雷西啦

英明勇將跑成點
出咗街

輸緊
冇中過

我唔係

見你都貼飛都知你羊大錢

偉達既坐騎

問話 thx

有邊個可以比我求下佢派我

R8 安承 (玖寶) 一棍

連續兩日

知唔知你地贏緊既錢係邊度黎

輸錢飛唔想貼

你身上

屌佢老母出閘比幾步走3疊望空，跑第6輸唔夠2L

閃電精靈要有呀

全程3疊輸唔遠

問葉狗啦

即係輸啦

一組係欄主圓啲強陣

人總有一時三刻時運低
頭先唔知做乜撚野買左陳蛇

今日達係有

紅衣P 500K唔夠贏

咪 承擔唔起

安承肯交待未

田今日還好

老死你今日勁中

心靈投注
當自己中p算

當個個都屌鳩潘頓，無人要佢，就係時候贏返場

馬po燈選同精選

佢今日意興闌珊

我就黎吐血死....

主要我真係買咗騎皇

信二組
安承！

叫做追返部份三月份失控注

[美麗笑容美麗非凡] 四月十二日沙田十一場賽日討論區VI

難得泊到十三碼頭
比雷西打茅波撻左

Feel到我頓今場嚟料
今日全日未棍過佢wp

今日咁撚難賭

潘狗潘狗

我已經失左控

又劈左肥仔威威

諗緊隻馬夠唔夠田同拉果隻黎

追500K

師兄保重

我都失控，乜撚野陽明冠爵，英明勇將都買

咪攻擊啦

無啦，補飛算啦

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙) 輸
R6 上校 (華可可) 輸
R7 翡翠鳳凰 (poli) 輸
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$70，P-$153
= -$223
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸) P$13.5
R6 英之友 (比卡超）P$69
R7 金碧科 (金仔) P$30.5
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$5.5，P +$343.5
= +$349

我估有三甲

天外天英文名Champion Supreme
屌你肥鬼嚟㗎喎
又冠軍又Supreme

呢場潘

寫定遺書買超班福星

立書人：Eriksenthanku於20xx年xx月xx日寫下這封遺書。

本人有簽過器官捐贈同意書。在我有限的時間裡並沒有做過什麼善事，發票、零錢也沒有捐過，會想做器官捐贈是希望自己也能做一點幫助他人的事。

其一、我死後不要辦葬禮，因為我討厭傳統葬禮的吵吵鬧鬧，有時還有吵上一個兩個星期，想到就很煩，我希望死後器官全捐掉之後，立刻送火葬場，也不需要造墳蓋墓買靈位，骨灰請隨便撒，像是撒路邊、山邊、海邊、該邊、水溝邊我都能接受，要是想壓製成鑽石當永久紀念保存版我當然很YES。

其二、我那微不足道的財產，全部燒掉 生前整理好的存摺、印章、金融卡，以及書類文件，全數燒掉。

其三、我所使用的網路服務帳號跟av 希望我的姐姐陳●●能夠處理，網站的密碼跟帳號我已經整理出來並且列印成一張列表，要停用還是刪除、放置我沒有任何的意見。

其四、我的遺物請自由處理看是要燒掉、分掉、給掉、玩掉、賣掉都可以，要留著做紀念我也不反對。

其五、請不要對我的離世感傷心，該來的總是要來，人生誰無死？只是先後順序的問題，我並不是個好孩子，也不是孝順的孩子，更不是事業有成的能人，我是一個一無是處，做什麼都做不好的人，有點年紀了卻毫無一絲成就，我離世的現在相信家裡也少了一個負擔，希望老姐可以好好的建建康康的，不要每次都火燒屁股的急了，上班出門前還一副是去渡假的樣子慢悠悠的，媽咪會生氣的。希望媽咪可以建建康康、無憂無慮的安心生活著，我的事根本一點都不重要。

Eriksenthanku筆。

潘頓騎皇 叫都晒氣

Placeee

入左3皮野

而家劈埋肥仔威威得返13k

今日田狗啦